夜行バスに、一緒に乗った

わざわざ狭い4列バスを選んで

隣には、あなた

3列だと、あなたの隣に座れないからって

珍しくわがままを言ったから


ドアが閉まる

運転手のアナウンスが流れる

明かりが、消えて

途端に私の手を取って

頬にキスした

あなたはほんとに、甘えん坊だ


今年のお仕事が終わったら初詣に行こう

だなんて、あなたが言うから

最初は戸惑ったけど

青森に行くって

両親に、私のことを紹介したいって

どうみても

枝織さんを私にくださいって

言わなきゃいけないみたいだけど

覚悟は、決めてた

一生、あなたを幸せにするって

女同士なのは分かってる

許されないことなのは分かってる

でも

あなたが好きだ


高速に乗って、バスが揺れる

あなたはいつの間にか眠っていて

でも、指は絡めたままで

わざわざ夜行バスに乗らなくても

これからずっと、一緒にいるから

そんな言葉を唇に乗せて

愛する人の頬にキスした